# Language zh-TW translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2022 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-01 17:56+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-24 17:28+0300\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始餘額"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Market Replay"
msgstr "市場重播"

msgid "History range:"
msgstr "歷史範圍："

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Build from"
msgstr "產生於"

msgid "Executing type"
msgstr "執行類型"

msgid "Do you really want to stop Market Replay? This action will delete all test results."
msgstr "你真的想停止市場重播嗎？此操作將刪除所有測試結果。"

msgid "No symbols to simulate"
msgstr "沒有要類比的符號"

msgid "You need select symbols to start simulation"
msgstr "您需要選擇符號才能開始類比"

msgid "Wrong history range"
msgstr "錯誤的歷史範圍"

msgid "You need set history range, from < to"
msgstr "您需要設置歷史記錄範圍，從<到"

msgid "Wrong start replaying from time"
msgstr "從時間開始重播錯誤"

msgid "You need set start replaying time inside history range"
msgstr "您需要在歷史記錄範圍內設置開始重播時間"

msgid "Ready to start simulation"
msgstr "準備開始模擬"

msgid "Start simulation with selected symbols"
msgstr "使用所選取符號開始類比"

msgid "START"
msgstr "開始"

msgid "Start simulation"
msgstr "開始類比"

msgid "STOP"
msgstr "停"

msgid "Stop simulation"
msgstr "停止類比"

msgid "Simulation is active"
msgstr "類比處於活動狀態"

msgid "One step forward"
msgstr "前進一步"

msgid "Pause simulation"
msgstr "暫停類比"

msgid "Caching history: "
msgstr "快取歷史記錄："
